趙善軒 （繁簡字幕）全球股市大跌，經濟會陷入長期衰退嗎？ 中國美國歐洲誰會最傷？ 李嘉誠會把長和私有化嗎？

#恆生指數 #長和001 #美股

趙善軒
（繁簡字幕）全球股市大跌，經濟會陷入長期衰退嗎？
中國美國歐洲誰會最傷？
李嘉誠會把長和私有化嗎？
Ft Fred Chan日向會社，
20200324

Gavinchiu趙氏讀書生活
156K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#恆生指數
#長和001
#美股
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko